Jimin歡呼「又長高了」擺脫最嬌小！驕傲點名兩成員：請準備一下囉

南韓天團BTS防彈少年團成員Jimin最新公開自己的身高、體重，竟然發現自己又長高了！他不但PO網歡呼慶祝，還直接點名2位成員，「我追上了，下一位請準備」，不過他已經年滿25歲，但對自己身高胸有成竹的模樣，讓粉絲都笑爆！

▲Jimin驕傲點名兩成員SUGA與J-Hope。（圖／翻攝自BTS推特）

Jimin稍早在防彈官方推特PO出自己的「私密數字」，在去年3月6日測量時，他身高為173.6，但今年10月23日測量時已經長到174，足足多了0.4cm！而體重以前為59.1kg，現在則降為58.6kg，瘦了足足半公斤。

▲Jimin歡呼「自己又長高了」擺脫最嬌小。（圖／翻攝自BTS推特）

他在推特先寫下「我的身高...（笑哭臉），哇嗚！！」感到相當興奮，然而他接著再度發文嗆聲團員，「我首先先追上玧其哥（SUGA本名）囉！下一位J-hope請（有心理上的）準備一下喔！」一副勢如破竹的發言，引起破萬粉絲上網朝聖！

▲Jimin點名兩成員：請準備一下囉。（圖／翻攝自BTS推特）

事實上Jimin是防彈7人中最嬌小，殿後於身高174的SUGA，現在等同宣布兩人「都是一樣高」，而他也信誓旦旦擺脫最矮地位，誓言追上官方身高公布為177的J-hope。

On99

on兜

好似吞食天地咁on鳩